平安夜喇我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲°°°

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .
〞×∥能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

GirL:

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次) ,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

BoY:

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

樂永夜[夜] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒

藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜

其他:

容e 好好人 靈屋企個工人

豬Sir 好好人 班主任

人物會再加

( ) 係動作

[ ] 係心諗

Ch. 1.

[聽過幾多,愛有過風波,再友好的最尾會變生疏,這個跟她說過一生&hellip;]&larr;我電話

我 ; 喂 邊條仆街咁撚早打泥?
欣 ; 咁樣話你既好朋友 心淡T^T
我 ; 唔好咁啦 錫返^^ 啜卜
欣 ; 唔挽喇 你快d仆落泥!!!我同啊琪,同啊雪等緊你嫁! 3分鐘 (CUT線)
我 ; CUT我線- - (好無奈)
之後我好快咁刷牙+洗臉 沖到落泥
琪 : 乜你咁慢嫁- -
我 ; 好快嫁啦=.=
雪 ; e&hellip;仲講? 遲到啦
我 ; 我地不如比賽 睇下邊個跑快d? 醉尾果個要請我地食lunch
all ; 好!!
我 ; 3 2 1 開始
我地以9秒9既速到 跑返學校
第 1 當然係我啦
第 2 係我地既琪兒啦
第 3 當然係.雪雪啦
第 4 係傻欣&hellip;
欣 ; 搞錯啊 係我
我 ; 唔緊要啦 你咁多錢&hellip;.
琪+雪 係lo
欣 ; 呠-3-
我 ; - -&lsquo;&rsquo;
雪 ; 仲講? 行啦
all ; 係wo 唔記得t!m (沖緊上課室)\
豬Sir ; 今日 有4個插班生
男a-z ; 一定係女泥 唔知令唔令呢??
女a-z ; 一定係令仔泥 不過一定靚唔過 希希,嵐嵐,夜夜同月月姐!!(姣)
男a-z ; 係令女泥!!!
女a-z ; 係令仔泥!!!
豬Sir ; 好啦 唔好嘈 請佢地入泥啦
我 ; 大家好 我叫紫靈 大家可以叫我做靈嫁^^ (甜笑)
男a-z ; 嘩!! 好令女啊 (兩眼發光)
欣 ; 大家好 我叫白欣 大家可以叫我欣嫁 (甜笑)
男a-z ; 好索呀 !! (流口水)
琪 ; 你地好 我叫卓雅琪 你地可以叫我做琪嫁 (好可愛咁笑)
男a-z ; 好咔哇e呀 @@
雪 ; 哈佬 我叫陵子雪 大家可以叫我雪嫁 (甜笑)
男a-z ; 好令女 @@
女a-z ; 車- -
\ps. 靈個啊爸你校懂=,=
豬Sir ; 好啦 靈你坐希隔離 欣坐嵐隔離 琪坐夜隔離 雪坐樺隔離&hellip;(指住)
我 ; hi~ (行左過去)
希 ; hi (cool)
欣 ; 哈佬
嵐 ; hi~
琪 ; hi~
夜 ; hi (cool)
雪 ; 你好!
月; hi~^^
坐位如下:
XX XX XX
XX 欣嵐 琪夜
XX 雪月 我希

Ch. 2

豬Sir ; 好啦 我地上堂 打開 197頁 孔子話&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;.
------------------------------- lunch times -------------------------------------
我 ; 傻欣 琪兒 雪雪 lunch 食乜
All ; 就m記啦~
我 ; g[]g[]g[]!
-----------------------------m記----------------------------------------------------
琪 ; e 果到有位wo&hellip;
雪 ; 行啦..
我 ; 我去買餐~
欣 ; 我要d餐
琪 ; 我要a餐
雪 ; 我要b餐
我 ; 咁我自己要c餐啦 去排隊先&hellip; 唔該 我要a b c d餐
女1 ; 好&hellip;請你等一等 &hellip;&hellip;.. 拿!
我 ; thx&hellip;. (俾左d錢佢)
雪 ; 咩你咁耐嫁~
琪 ; 係lo - -
欣 ; 我好肚餓呀兒+
我 ; =,=&rsquo;&rsquo;&rsquo;
嵐 ; e&hellip;果4個令女咪係甘日果4個插班生
夜&amp;月 ; 嗯嗯
行左過去&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;.
嵐 ; 哈佬~ 4條臭西
我 ; hi~
夜 ; 我地4位柒頭 搵唔到位 所以 唔知我地可唔可以同你地一齊坐呢
欣 ; 可以 不過看到你地班柒頭就 (做左個嘔既動作) lo
全男(希冇) ; =.=&rsquo;&rsquo;
我 ; [點解希 咁耐刀唔講野既? ]
月 ; 我地第1次 泥e到 唔識買野 你地可唔可以同我地一 齊買呢? (作 ; m記刀味食過 就唔好做人啦- -)
琪 ; 可以
雪 ; 行啦! 靈你留係到啦
我 ; 好的 (普通話)
嵐 ; 希 有食咩??
希 ; c 餐 (cool)
嵐 ; 喔!
欣佢地走左&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;.
我 ; 你叫希呀可?
希 ; 嗯
我 ; 點解你咁cool ??
希 ; 冇
我 ; 我唔信 一定有解既 答我!!!!!!!!!
希 ; 冇-.-
我 ; -.- 你唔可以講可過5個字嫁?
希 ; 屌你老母臭西-.-6個
我 ; 其實你唔答我 係因為唔講得定其實你刀唔知點解啊
希 ; 唔想講-.-
我 ; 下&hellip;&hellip;.
我 ; [ 我答下你d fd 咪知lo &hellip;.]